5天工作，朝9晚5，好幸福呀

依家仲有咩工係咁？放左工真係唔洗理返工野

而家邊有工朝9晚5

應該有掛⋯好想咁返。人工低少少真係唔介意

政苦

番8收5 5天工作

寬頻

番8未好早起身？ 不過我會想返8放4仲正

唔洗做仲好

間間公司都拉長工時，令時薪低d自欺欺人

咁又唔好。對社會做下野好啲。最好就係想做就做唔想做就唔做？不過又有幾多人可以咁⋯

曾經返過9:30至5:30 五天，但係我無好好珍惜

我返緊
5天工作朝9晚5
ot有補鐘..暫時返左幾個月工淨係o左25分鐘t

人工呢

咁正？ 求介紹

香港人好多仲要住得遠，返公司個零兩個鐘 真係好難頂

美帝d人返工來回6個鐘點睇
但工時40個鐘一星期

番11放6 少ot
利申IT dog

番8 放4 不過6日

係咪覺得青春好快消逝

司機

地盤

還可以啦 每日既時間過得好快
都係一個好處

果啲仲洗返屋企嘅？係附近訓下未算囉

搵食呀大佬 又租唔起市中心d屋

幫你唔到

朝9晚6

朝 8 半晚 5 五天工作

朝10晚2 六天工作

渣車搵食好多都十粒以上

朝10晚6 五天
收工繼續有whatspp

呢位半退休咁
Dream

求介紹

朝9晚5 home office

依家D 公司AL 得10 日12 日真係乞衣咁

朝8晚6 5日半長短週

朝8半 晚5半，5日
22日al
雙糧
放香港+另一個國家假
領事館返工
已quit

朝9晚6 5天
唔算太多野做
17日AL

Aco

大把仲係7日

得八千蚊

8000做唔做牙

7日果d 直頭唔會APPLY 唔會accept offer
依d 公司應該要淘汰
但係就硬係仲有人鐘個頭埋去
就好似6 / 5.5 day 果d 都應該skip

屌你辭職啦

公司啲老秘書 (年資>15年)
朝九半晚五
OT有補水
仲係一人服侍一個高級老細
老細一出trip / 放假 就完全無野做
完全係養尊處優既生活

個個都好好人
因為根本無任何工作壓力

比較基層啲既工好多都係咁
每日150個支那人頂爛市

番8點半，準時放5點三（腦細逼你一定要走人 ）
但係勁多野做
點睇

intern
9000
朝十晚五
一至四

利申 地盤唔洗拍卡無王管

朝8:30 收4:30
長假期收2點

21日AL OT時數可換機票

5天工作

1030-1930
5.5 好爽 夜訓都唔怕
晚晚打機都唔怕

會咩？冇得約人食飯wo咁樣時間

7點半我覺得先好 以前收5/6個陣 朋友/女友又未放工

而家7半出到去岩岩好 一出去就可以JOIN到

話辭就辭咩
搵到第二份就話姐

朝9晚6半

Aco ca咪係

朝9晚5半, 不過係5天半長短周

9成時間準時收工, ot都未試過遲過6半

政府一早無朝9晚5啦 44個鐘一星期呀

快撚啲搵

Me
Fresh grad
9-545
17 k +bonus

真係有人搵緊？

朋友公司搵緊fresh grad -2 yr exp , 中環寫字樓工 9am-6pm 一至五
Office admin 唔係sales/保險/敦倫金
有興趣請tg @edwinc

請唔請人呀

邊行？？

寫程式 返9:30 放6:00
因為班車問題
一般我都返9:15左右

朝9/10 放5(但每日都必定ot到7-8pm)
星期六放1(必ot到3點) 間唔中有得放星期六
18AL 27k(升得好慢 一年升1k到)
辭唔辭職好

大貓？

英資教育機構

返9放6冇OT 做design

朝9晚6, 點睇

唔係

幾錢人工先